[ 歷史 ]英 女 王 百 張 經 典 照 片 重 溫

生於1926年4月21日的英女王伊利沙伯二世是英國史上在位最長的君主，也是世上年紀最大的國家元首。讓我們一起透過經典照片回顧英女王至今的精采一生。

1926年5月1日，約克公爵和公爵夫人和他們的女兒伊利沙伯公主（現英女皇伊利沙伯二世）在她的受洗儀式中合照。

伊利沙伯公主攝於1929年1月1日。

1931年10月24日，伊利沙伯公主因參與Lady May Cambridge和Captain Henry Abel Smith的婚禮而來到位於薩塞克斯巴爾科姆的16世紀教堂。

1932年5月27日，伊利沙伯公主在雨中回家。

1933年1月1日，兩歲的妹妹瑪嘉烈公主（左）和姐姐伊利沙伯公主。

1935年2月6日，伊利沙伯公主在蘭心大戲院的公爵包廂觀看啞劇「Dick Whittington」。

1937年5月5日，在國王佐治六世的加冕儀式後，伊莉莎白王后（王母太后）和她的長女伊利沙伯公主在白金漢宮的陽台上。

1939年4月1日，伊利沙伯公主（中）和瑪嘉烈公主（右）在白金漢郡比更士菲（Beaconsfield）的貝肯斯科特模型村試放水上飛機模型

1940年6月22日，伊利沙伯公主在伯克郡溫莎城堡。

1943年1月8日，伊利沙伯公主（右）和瑪嘉烈公主（左）穿著她們的女童軍制服在練習包紮傷口。

1943年1月9日，伊利沙伯公主（左）和瑪嘉烈公主（右）在簽署儲蓄證明時合照。

1944年4月18日，伊利沙伯公主參觀位於白金漢門London Scottish總部的國家海童軍展覽。

1944年4月21日，伊利沙伯公主和她的父母在郊區別墅一起渡過她的18歲生日。

1944年12月23日，伊利沙伯公主參加「Old Mother Red Riding Boots」的演出。

1946年5月9日，伊利沙伯公主（右）在參觀National Book League時看一個有上百年歷史的西洋鏡。

1946年9月19日，在白金漢宮的伊利沙伯公主坐在她的書桌前。

1947年11月20日，伊利沙伯公主和菲臘王子在她們結婚典禮當天向民眾揮手致意。

1948年12月15日，伊利沙伯公主和菲臘王子在他們的長子查爾斯王子受洗後，在白金漢宮留影。

1951年8月9日，伊利沙伯公主抱著安妮公主，而菲臘王子則抱著查爾斯王子，在他們倫敦的住處克拉倫斯府留影

1953年6月2日，女皇伊利沙伯二世和愛丁堡公爵菲臘親王在女皇的加冕儀式後在白金漢宮的陽台上向民眾揮手致意。

1955年4月5日，前任英國首相溫斯頓·邱吉爾向女皇鞠躬，歡迎她來到唐寧街10號。

1956年6月2日，女皇和查爾斯王子及安妮公主在溫莎大公園散步，隨行還有她的兩隻哥基，他們正在前往觀看菲臘親王參加馬球比賽。

1957年12月25日，女皇在桑德林漢姆府的圖書館進行傳統的聖誕演說。

1959年5月28日，女皇伊利沙伯二世和愛丁堡公爵菲臘親王以及他們的兩位子女，查爾斯王子和安妮公主在溫莎城堡留影。

1961年6月5日，女皇伊利沙伯二世和愛丁堡公爵菲臘親王和他們的來賓，美國總統約翰·甘迺迪和他的妻子積琪蓮·甘迺迪在白金漢宮晚宴後合照。

1962年3月23日，女皇伊利沙伯二世（左）在桑當公園馬場觀賞賽事時穿了一件豹紋大衣。

1964年6月13日，在英女皇壽辰巡遊中，女皇伊利沙伯二世、菲臘親王和他們兒子愛德華王子出現在白金漢宮的陽台上。

1965年4月21日，女皇伊利沙伯二世和仍是嬰兒的愛德華王子，還有安德魯王子、安妮公主、查爾斯王子以及菲臘親王一起在伯克郡浮若閣摩爾宮的花園中慶祝女皇的39歲生日。

1966年7月30日，英格蘭足球隊隊長Bobby Moore帶領隊員在倫敦溫布頓球場擊敗西德贏取世界盃冠軍後，從女皇手中接過世界盃獎盃。

1967年6月1日，女皇伊利沙伯二世出席倫敦修爾斯皇家醫院的園遊會。

1968年4月21日，女皇伊利沙伯二世一家在浮若閣摩爾宮的花園中合照

1969年7月1日，女皇伊利沙伯二世在卡那封城堡舉行的授權儀式上，正式加冕她的兒子查爾斯王子作為成爾斯王子。其實查爾斯王子早在九歲時已獲得此頭銜，但女皇堅持要待他理解這個頭銜的重性後才進行儀式。

1970年10月3日，女皇伊利沙伯二世、前任英國首相愛德華·希思（右二）、前任美國總統李察·尼克遜和他的妻子帕特·瑞安在白金漢郡的首相别墅

1972年9月1日，女皇伊利沙伯二世在巴爾莫勒爾城堡的書房。

1972年11月，女皇伊利沙伯二世和穿著海軍元帥制服的菲臘親王慶祝他們的銀婚紀念。

1974年4月21日，女皇伊利沙伯二世在溫莎城堡慶祝她的48歲生日。

英女王伊麗莎白二世在港督陪同下，於1975年5月5日參觀中環嘉咸街街市

1975年5月12日，女皇伊利沙伯二世站在一株她在東京赤坂離宮種的橡樹旁留影。

1976年4月21日，女皇伊利沙伯二世和菲臘親王，以及他們最小的兒子愛德華王子在溫莎堡中慶祝生日。

1977年6月29日，女皇伊利沙伯二世在朴茨茅斯的慶祝登基25週年巡遊中與民眾見面。

1978年6月27日，女皇伊利沙伯二世在出席Le Petit Catelet的一個鄉村展時，被予一隻澤西牛。

1979年2月28日，女皇伊利沙伯二世探訪阿曼時，與阿曼蘇丹卡布斯·本·賽義德·阿勒賽義德一起走訪尼茲瓦。

1979年9月1日，女皇伊利沙伯二世一家在巴爾莫勒爾城堡留影。

1981年6月1日，女皇伊利沙伯二世在雅士谷賽馬場中走過人群。

1982年1月1日，女皇伊利沙伯二世和查爾斯王子在皇家馬球比賽中。

1985年6月15日，女皇伊利沙伯二世和家人在英女皇壽辰巡遊時出現在白金漢宮的陽台上。
王妃

1986年4月20日，女皇伊利沙伯二世在離開溫莎大公園的皇家教堂時微笑。

1986年10月20日，女皇伊利沙伯二世和菲臘親王到訪中國時參觀長城的八達嶺。

1986年英女皇伊利沙伯二世訪港，在皇后碼頭登岸。

1989年6月14日，女皇伊利沙伯二世和美國前總統朗奴·列根及其妻子南茜·列根在白金漢宮留影。

1992年5月6日，女皇伊利沙伯二世和菲臘親王坐在馬車中，這輛馬車是由澳洲贈送的二百週年紀念禮物。

1992年11月21日，女皇伊利沙伯二世視察溫莎堡的失火

1993年7月9日，女皇在比斯利靶場中用試射SA80突擊步槍，圖中還有負責指導她的George Harvey中校。

1994年6月6日，女皇伊利沙伯二世走過法國巴約戰爭公墓（Bayeux War Cemetery）的墓碑。

1996年7月9日，前任南非總統納爾遜·曼德拉在探訪英國時和女皇伊利沙伯二世一同乘坐馬車前往白金漢宮。

1997年1月1日，女皇伊利沙伯二世探訪巴基斯坦。

1997年8月17日，女皇伊利沙伯二世和菲臘親王查看民眾為悼念威爾斯王妃黛安娜而的送上的鮮花和禮物。

1999年10月21日，女皇伊利沙伯二世和前任中國共產黨中央委員會總書記江澤民（右）在倫敦中國大使館的晚宴上祝酒。

2003年4月14日，女皇伊利沙伯二世在溫莎堡騎著小馬（而非平常的座騎），因為她在腳部手術的康復過程中。

伊利沙伯二世、查爾斯王子和康沃爾公爵夫人卡蜜拉參加2006年的蘇格蘭寶馬山高地聚會。

2007年11月18日，女皇伊利沙伯二世和菲臘親王再次探訪Broadlands，他們在60年前在此地結下連理。

2008年3月26日，女皇伊利沙伯二世在招待前任法國總統尼古拉·薩爾科齊的溫莎堡國宴中發表演說。

2009年3月13日，女皇在到達切爾滕納姆賽馬節的最後一天時向民眾揮手。

2009年5月18日，在女皇伊利沙伯二世頒發英國皇家園藝學會維多利亞勛章給予她的兒子後，查爾斯王子親吻了他的母親的手。

2009年7月27日，女皇伊利沙伯二世探訪愛丁堡瑞福兵營的蘇格蘭皇家近衛騎兵，走過鋪在地上的紅毯。

2010年9月16日，女皇伊利沙伯二世和教宗本篤十六世在愛丁堡的荷里路德宮中談話。

2011年4月21日，女皇伊利沙伯二世和菲臘親王在女皇的85歲生日在西敏寺參加傳統的「王室濯足節」儀式。

2011年5月24日，女皇伊利沙伯二世和美國總統巴拉克·奧巴馬在白金漢宮的國宴中。

2012年2月29日，女皇伊利沙伯二世觀看重新裝修過後的薩默塞特府東翼。
2012年3月7日，女皇伊利沙伯二世參加在聖保羅大教堂舉行的大英帝國勳章儀式。

2012年5月3日，女皇伊利沙伯二世在溫莎堡閱兵。

2012年6月2日，女皇伊利沙伯二世在葉森馬場觀看打吡賽後開心歡笑。

2012年6月5日，在慶祝登基60週年的活動中，女皇伊利沙伯二世、查爾斯王子和威廉王子在白金漢宮的陽台上出現。

2012年12月18日，女皇參觀倫敦的外交及聯邦事務部。

2013年10月22日，女皇在皇家國家劇院看「戰馬」的馬匹道具時，小演員向她送花。

2014年4月11日，女皇在溫莎堡向愛爾蘭總統麥克·希金斯道別後微笑。

2014年4月29日，女皇探訪威爾斯Cotts Equine獸醫院時，撫摸國民大愛馬匹Teaforthree。

2014年6月24日，女皇伊利沙伯二世走訪北愛爾蘭的聖喬治室內市場時，一個年輕人上前與女皇自拍。

2014年7月17日，女皇伊利沙伯二世在重新裝修的雷丁車站開幕式上，與建築工人合照。

2014年10月10日，女皇伊利沙伯二世在白金漢宮授予安祖蓮娜·祖莉（右）聖米迦勒及聖喬治勳章。

2014年10月16日，女皇伊利沙伯二世走過一片鮮紅的陶瓷罌粟花，這是一個在倫敦塔的藝術作品，名為「Blood Swept Lands and Seas of Red」。

2015年3月13日，女皇伊利沙伯二世和菲臘親王正在離開在聖保羅大教堂舉行的阿富汗兵役紀念活動。

2015年4月17日，女皇伊利沙伯二世在紐伯里賽馬場上，為她的馬匹「Ring of Truth」祈求好運。

2015年5月27日，女皇伊利沙伯二世在馬車上正在前往國會大樓，參與國會開幕大典。

2015年5月29日，女皇伊利沙伯二世在探防蘭卡斯特城堡時撐傘。

2015年6月13日，女皇伊利沙伯二世與威廉王子、喬治王子、劍橋公爵夫人嘉芙蓮和哈利王子一同在女皇壽辰巡遊中向民眾揮手。

2015年6月13日，女皇伊利沙伯二世和菲臘親王在女皇壽辰巡遊乘坐馬車。

2015年6月25日，女皇伊利沙伯二世和菲臘親王在法蘭克福舊市政廳的陽台。

2015年5月25日，女皇伊利沙伯二世在國會大樓參加國會開幕大典，她正在皇家畫廊走過。

2015年9月9日，女皇伊利沙伯二世來到蘇格蘭的Tweedbank火車站後微笑。

2015年11月8日，女皇伊利沙伯二世在國殤紀念日活動中，在戰爭紀念碑年度前獻上花圈。

2015年2月8日，女皇伊利沙伯二世乘坐火車離開金斯林。

2016年，（圖：左至右）查爾斯王子，英女王伊莉莎白二世，喬治王子和威廉王子為制作紀念女王90歲生日的郵票拍照。

2016年，英女王伊莉莎白二世和她的五個曾孫和兩個最小的孫子溫莎城堡的綠色客廳（Green Drawing Room）留影：（左至右）塞文子爵詹姆斯；路易絲·溫莎女爵；米婭（Mia Tindall）；夏洛特公主；薩萬娜（Savannah Phillips）；喬治王子和伊絲拉（Isla Phillips）。
2016年，女王伊莉莎白二世和她的四隻哥基在溫莎堡。 女王勁愛哥基狗

2016年，女王伊莉莎白二世和她的女兒安妮公主在溫莎堡留影。

2016年4月20日，女王伊莉莎白二世參加溫莎市亞歷山德拉花園一個新演奏台的開幕儀式。

2016年4月20日，女王伊莉莎白二世參觀溫莎皇家郵政局時接受小朋友的獻花。

2016年4月20日，皇室粉絲聚集在溫莎堡外。

2017年1月27日，女王抵達東英吉利大學參加斐濟展，斐濟戰士迎接女王。

2017年3月7日，音樂家布萊恩特菲爾在白金漢宮由女王冊封爵士。

2017年3月8日，倫敦舉行了新戰爭紀念碑的揭幕儀式。這個紀念碑主要是為了紀念在伊拉克和阿富汗戰爭中奉獻犧牲的軍民。被媽媽Michelle抱在懷中的2歲小男孩Alfie Lun，在儀式中向女王獻花。

2017年3月13日，白金漢宮開展2018年黃金海岸英聯邦運動會「女皇指揮棒接力旅程」，英女王伊莉莎白二世（ Queen Elizabeth II）一身枚紅色套裝優雅亮相，大方得體。

2017年3月13日，在西敏寺的英國聯邦日典禮結束，小女孩參見女王

2017年3月16日，女王準備離開倫敦市中心的切爾西地區的國家陸軍博物館。

2017年4月11日，女王與丈夫愛丁堡公爵菲利普親王蒞臨貝德福郡的倫敦惠普斯奈德野生動物園的大象新保育中心，餵食一隻亞洲象Donna吃香蕉。

2017年4月16日，女王在溫莎堡的聖喬治禮拜堂參加完復活節儀式後離開。

完
百幾張相 由女皇細細個到近年既相
今年已經92歲既Queen Elizabeth II 唔知大家有冇睇哂呢
最後祝事頭婆長命百歲,身體健康

舉手投足都散發種貴氣

睇哂D相感覺好似由細睇到佢大咁

睇錯 英皇經典照片

祝佢長命百二歲

其實有冇人覺得羅蘭姐同事頭婆有啲似樣

God save the Queen

羅蘭姐好似係mix黎

事頭婆

謎女王

PEPE蛙嗰張笑左

個個角度好似好不敬

[img]
[/img]

Queen Love Corgi

天佑女皇

好可惜女王無再黎探香港

依家既香港已經唔係回歸前既模樣黎到咪盞傷心

留下長長嘆息聲

事頭婆好長命

事頭婆阿媽 Queen Elizabeth,The Queen Mother仲長命
2002年 101歲先逝世

吾皇萬歲萬萬歲

Her majesty

仲叫事頭婆/女皇果D 如果唔係英國藉真心可憐
醒下啦呢個先係你地事頭婆

屌佢老味

其實做佢真係唔易
一份工打咁多年
唔敢想像英國無英女王到底會點

幅portrait邊度買

英女皇曾參演美劇Fringe，扮演Dr. Bishop演技備受好評

真正貴族

Long live the queen

事頭婆！

喺長城影個張影得好好，懷舊英倫電影啲poster咁

Long live our queen

哥基好搶鏡

好似話隻哥基都十幾代 啱啱死埋 冇再養

God save the queen

god save the queen

菲臘親王又夠高又夠霸氣

菲臘親王都好有型

衰仔 英女皇都j

入黎睇哥基

呢個柒到咁就走啦 舉手投足間有陣柒味

我都係 但得五張有哥基 其中一張仲要黑白

事頭婆個笑容好燦爛
祝長命百二歲

唔敢想像有一日新聞宣佈英女王病逝

LONG LIVE THE QUEEN

由黑白相到彩色相到超高清見證住時代嘅轉變

希望佢即刻死

不得好死

女王

Long live our noble queen

王你老母，皇呀

條走廊有幾張梳化仔

God Save The Queen

有無人都覺得Princess Charlotte 同英女皇細個餅印一樣

事頭婆後生時真係好靚

Just take the fucking picture！

睇左女王杯經典賽照片重溫

可惜皇夫退咗休，以後少咗好多機會俾佢搞吓笑lu

羅蘭姐真係幾似士頭婆

做佢個仔都慘
70歲都未登到基

戴安娜

Can the Queen save Hong Kong?

樓主唔好燈啦

點解無2018 19?

係喎 頂好cute

試射SA80突擊步槍

好明顯事頭婆唔想畀佢個仔繼位先唔退位

事頭婆隻哥基好搶鏡

強帖留名！

5幾年去到6幾年老左三十年咁

你搞鳩錯啦 佢叫𨳍頭婆呀 差一票都r 到盡 先做到架
英女皇係唔洗嫁

見證咗好多歷史大事

Long live our noble Queen

好似唔係英國血統

God save the queen
今年6月會再去london參加trooping the color

歐洲皇室本身就經常通婚

如果天滅中共
我願意即刻死

女王由18歲開始養哥基養到早幾年覺得自己老驚自己有一日走左冇人照顧d狗狗先冇再養

King George I 好似係唔識英文
嚴格上事頭婆係德國血統

大仔佢真係垃圾，連Diana都可以糟蹋，愛德華又係垃圾
係得安德魯叫正常

哥達
又係時候吹奏喬治五世
一國明君
即刻改名叫温莎

睇住啲相變彩色，好奇妙

好想做事頭婆隻狗

九十幾歲仲係咁精神，眼睛有神
祝女王長命百歲

香港係叫佐治

My Queen

仲識整車c

The Crown捨得播未
等左成年幾都有

睇左the crown 知道佢後生鐘意賽馬
而家仲鐘唔鐘意

學到野！Thanks!!

不過d 日子好似有錯。戴安娜死係31/8/1997，英女王冇理由17/8/1997 去視察。

係囉 每一季都係12月咁上下播 依家4月都黎緊

呢個先係真神

4隻哥基🧐🧐？

女皇真係現今世界最德高望重嘅國家元首，連咁野蠻嘅侵侵都要敬佢三分

當然唔止啦女王18歲養到80幾歲都養緊哥基狗

事頭婆長命白歲
God save the queen

你都算勁，你應該係第一個喺連登話女人係雞嘅得到零正評

個人嚟試呢張仲有意思
利申，在場

英女皇一世英明...可以天外有天,俾班賊匪搞到响樓梯扑親...又响佢手上呃走左樣緊要嘢!是關幾百萬人性命...點解你咁儍信班狗種賤賊!

對佢嚟講唔止係份工，仲有一種責任，話曬經歷過二戰，佢哋嗰代英國人好睇重自己國家責任

屌 仆街果個唔係佢

唔係，係學佢老豆同皇太后做到做唔到為止嗰日先唔擔當皇室職務

比班脫歐派玩到咁 大英帝國就快玩完了

二戰入左個女子服務團專整Land Rover

你講個個係戴卓爾夫人

係喎..
但都係英國女人搞到而家咁...女人真係麻撚煩!

巴打個keyboard咩model?

事頭婆你做乜唔理我地啊

皇你老母，王呀

維多利亞先係女皇，因為佢有印度女皇頭銜。

Mido glasses
好旺角的經典珍藏/堂煌都有
真野好貴，影印版玩下好啦

祝 事頭婆 身體健康 長命百歲

好好j不敬

講左頭幾幅就無左佢個妹 好後生過左生?

通常出現呢d post就會...

貴氣

我都想生於皇室

有一個妹The Princess Margaret
2002年 71歲過左生
荔景個邊個間瑪嘉烈醫院就係用佢個名命名

祝事頭婆長命千歲

97前香港都係用女皇

97後連香港都唔再係殖民地，又唔係印度女皇，用返王

我仲以為咁講會俾人小

同埋呢條路

Where is Queen's pier?

因為實在太多相費事再post

1997年8月17 戴安娜都未死 點悼念？

Elon musk meme review

佢食煙

已收藏 多謝樓主

錯左小小 Sor
Btw有留心睇哂

豉頭婆

笑死 你一條命有幾貴 人地革命要犧牲幾多人命都未必成功

祝事頭婆身體健康

巴打你係幾時買?
買到影印版都好,係唔知仲有無

越老越靚越有氣質

You are talking about Margaret Thatcher, not me.

事頭婆：你班蝗蟲唔好認親認戚痴飲痴食

1986年英女王訪港大匯演
都係個陣開心啲

大英帝國輝煌始於一伊利沙伯亦終於一伊利沙伯呀

個po好正 多謝樓主

God Save the Queen

佢個妹後生嗰陣超靚

問國會

你都on9，英女皇一早知戴安娜會點死啦

黨、政、軍，三一真神

冇以前掛差館個幅既???

收返埋條死柒婆啦

上年大壽見過真人

都幾精神

他日女王仙遊
香港會唔會搞大型悼念活動

頂多有人自發性搞政府係唔會的

我係諗政府會唔會唔准人搞
又掃場又盛

依家政府冇性嫁

都一兩年前

你問下先啦
應該有的
影印應該幾百蚊連框

好有衝動買返張返屋企坐鎮

補充
fb 的badges story 都有
佢人手再畫，不過走左樣
你自己睇送食飯

買囉
我買埋好多殖民地野
成份糧去晒呢d 地方

得閒去佢門市睇下先

英國都算係現存國家中最適合有女王嘅一個國家，最勁嘅時代都係女王當政，伊莉莎白一世就有黃金年代，維多利亞女王就有日不末帝國。

維多利亞女王既歷史都好值得一睇

好旺角果兩間開的時間唔定
最好打個電話問定貨先

有興趣可以去埋MIDO GLASSES
同埋Badges story 個fb研究下
佢地都有門市

Thx bro

利申：都唔係真跡

睇完唔想事頭婆死

原來已經92歲

badges story

買賣舊野要小心
話明假就算啦
有時有d假扮真就要小心
因為好難分

真都好因為價係任佢開
無話公價就要自己衡量
記得講下價

你係咪之前買HSBC 香港盾徽嗰位巴打

篇野開頭寫英女皇
去到後面變曬做英女王

God save the queen!

濕鳩滑鼠滑撚咗去負皮

對唔住事頭婆~~MY QUEEN

我心繁大英,反中

英女王啲衫好撚靚
請問前世要做幾多好事先可以做到女王隻哥基

去金鐘寫野俾我

事頭婆萬福

係

其實想要英女皇肖像畫仲有個方法
可以寫信俾英女皇
問佢拎poster
會得到兩張雙面海報

如果你寫得特別
回信的專人會俾事頭婆睇
之前有人寫美術字試過

會唔會太難

裝注香俾你\|/

想事頭婆睇就難
拎海報唔難

近排有冇入到啲咩靚嘢

9呎x4呎幾香港旗
其實我見過港督旗不過唔捨得買
買又肉痛，唔買又心掛掛
又怕佢驚假野

英軍儀仗劍
唔係willkinson,因為執左
英聯邦其他地方平好多

警察碟，房署總部見過之後有d 想要
不過價錢問題，之後見到有人好平放出
平過原價，仲要齊袋同單據
聖誕party 之後稱埋盒蛋糕去同人交收

古物古跡辦事處加許狀
唔知點解一有就幾個地方都有
我買晒97前後版本

政府餐具有好多唔同款式
又有好多唔同廠出
要好多錢同心力研究呀...
香港紋章果個問左人話係97 後非官方出...
市面好多假野...

好多都好正

港督旗同餐具一直都想買

一嚟唔知邊到搵，二嚟應該都唔平

只好去歷史博物館望

港督旗係少有所以好貴
餐具如果係大路果d 都平的
例如杯同碟
茶壺同奶壺、蛋杯、牛油兜
膠餐盤果d 少見就貴

網上圖片

有睇the crown
傳個位俾人即係俾個重擔佢
肯定做到最後一刻先傳位啦

睇完the crown覺得Queen Margaret仲吸引

可以邊到搵到

易搵就MIDO
Shop A, G/F Grandview Garden, 18 Bridges St. Central, H.K 中環必列啫士街18號雍翠臺地下A

諗到有現貨應該得佢
易搵,偏貴
佢好多事頭婆野賣

儲政府餐具無人能及

呢部係tab S2

係呀
用左3年幾

你咁都睇到

因為我都用緊 我重要一出就買
而家嚿電倒水到仆街
一定要長插住電嚟用

我可能用得少
電無問題

不過好多APP唔支援
明明用開個APP都話未安裝應用程式

God save our Queen

呢個聽過
感覺上呢啲地方開舖食水好深

係
因為夠出名
好多野得佢有又易搵
好多人無咩門路
而且呢D價係任佢開

聽過佢見你唔識就開高你價...

聽講同佢大伯都有關係

若干年前好似喺高登睇過個post

早知買badge story 嗰套頂下癮

我買左但最後都係再去買真野(指茶杯)
然後買左一款又想要多d一路買落去

流野我都有三套
金色、綠色:Badges story
銀色:港英品牌

呢個badges story嘅有人拎返出來

你自己研究下

你一係問下佢賣左未

呢個係正常價?

利申：唔知價

我覺得係算平
出面都550一set
不過佢杯同碟唔係一套

無皇冠版本係近97主權移交時期
有皇冠有hk、無皇冠有hk
同埋無標誌得綠邊版本

留意唔同標誌版本

有冇聽過皇家香港紀念品呢間嘢?

知，好出名
佢自己出左好多老翻政府杯碟
章呀果d
但自認係真野
有部分貨真係真野
但佢真野假野撈埋一齊賣又唔出聲
你自己睇路

佢手上有97前5大紀律部隊章個模
可以大量製造
亦都係唔講係新造

去左mido 度睇
佢d 杯開成$1880
痴線，唔撚使去了

好過去搶

一路睇相一路個腦load住the crown首theme music

越睇越似羅蘭姐